<resources>
    <string name="app_name">MeuProjeto02</string>

    <string name="titulo">Vingadores:Ultimato</string>

    <string name="bio_texto">
                    Vingadores: Ultimato é o vigésimo-segundo filme da Marvel Studios, lançado em abril de2019.
        Tendo se tornado a maior bilheteria da história do cinema, após meses de apreensão se o
        filme conseguiria ou não ultrapassar o antigo campeão, Avatar.\n Recordes à parte, o filme
        encerrou A Saga do Infinito, e se consagrou como o fim de uma era: a primeira geração
        do MCU que fora iniciada com o primeiro Homem de Ferro (2008).\n

                 \n  Continuação direta de Vingadores: Guerra Infinita, os dois filmes foram gravados juntos ao
        longo de 2017 inteiro, e desde então já tínhamos fotos vazadas que indicavam viagem
        no tempo, uma volta ao primeiro Vingadores e o Homem-Formiga em 2012.\n Obviamente, isso não
        foi nada comparado com todas as surpresas que o filme nos trouxe.\n

                 \n  Dando enfase à ideia de fim de uma era, o filme surpreendeu – e continua nos fazendo
        chorar – por trazer a morte da Viúva Negra, Homem de Ferro e a despedida de Chris Evans
        como o Capitão América!\n Embora ainda vejamos a Scarlett Johansson de volta como Natasha
        Romanoff em seu tão aguardado filme solo, o final do Ultimato realmente trouxe a ÚLTIMA vez
        em que veremos Robert Downey Jr. como Tony Stark.\n

                   \n O filme segue com o trabalho de Guerra Infinita de homenagear todos os outros filmes
        anteriores do MCU, só que dessa vez, muitos momentos são literalmente recriados e
        revisitados, como a Batalha de Nova York do primeiro Vingadores, assim como momentos de
        Thor: O Mundo Sombrio, Guardiões da Galáxia e o próprio Guerra Infinita!\n

                  \n  Apesar de ser um filme de encerramento, e funcionar muito bem como o fim de toda a história
        de Steve Rogers (que se torna o real protagonista do MCU até então), temos a deixa para
        muitos outros futuros projetos da Marvel Studios que lidarão como as consequências do
        Ultimato, tais como Homem-Aranha: Longe de Casa e os futuros Falcão e Soldado Invernal,
        WandaVision, Loki, Doutor Estranho no Multiverso da Loucura e Guardiões da Galáxia Vol. 3!\n

                  \n  O filme contou mais um vez com roteiro de Christopher Markus e Stephen McFeely e direção de
        Joe e Anthony Russo. Em meio a um elenco épico, ficou marcada a última vez em que vimos em
        tela os Seis Vingadores originais: Robert Downey Jr; Scarlett Johansson, Mark Ruffalo,
        Chris Hemsworth, Jeremy Renner e Chris Evans. Atualmente, o filme está disponível aqui no
        Brasil no Disney+!


    </string>

    <string name="lucas_rocha">\n By : Lucas Rocha</string>
</resources>